開戰機在空中畫「老二」 美國2飛行員停飛調查

軍機飛行員常需開戰機進行演練，美國兩位陸戰隊飛行員之前就故意在飛行中耍幽默，在空中留下一個男性生殖器的圖樣。這樣的行為雖然在網路上引來熱議，卻也讓兩人遭到部隊調查。

綜合外媒報導，美國兩位海軍陸戰隊T-34C機組人員，去年11在月故意在空中沿著特殊的路徑飛行，讓噴射機雲在空中留下一個老二的圖樣。這個圖樣去年就在網路上引來網友熱議，許多人都笑翻，「這是怎麼回事？」、「太酷了！」、「這是藝術。」不過在事發近一年後，美國海軍陸戰隊發言人表示，已針對本案展開調查。

綜合外媒報導，美國兩位海軍陸戰隊T-34C機組人員，去年11在月故意在空中沿著特殊的路徑飛行，讓噴射機雲在空中留下一個老二的圖樣。這個圖樣去年就在網路上引來網友熱議，許多人都笑翻，「這是怎麼回事？」、「太酷了！」、「這是藝術。」不過在事發近一年後，美國海軍陸戰隊發言人表示，已針對本案展開調查。

其實個湖望落都好似碌鳩

明明就一線鮑魚 出哂水

畫8字

幾多年功力先畫到

做下樣姐
你估狗屎垃圾都做到咩
咁撚出色既pilot要重用添啦

Ace pilot

Top gun

你以為咁就唔洗bam?